黎緊香港會否有賞金獵人呢種職業?

香港警狗愈來愈信唔過
黃絲報警大機會會由原告變被告

導致犯罪率不斷上升
香港未來會否出現賞金獵人這職業

獵人收取金錢去殺掉通緝犯

John Wick?

Boba Fett?

Arthur Morgan?